Hij zag haar stealthily openen venster, de kroon uitdelen aan iemand in de schemering, en dan als je het weer sluit, haast je je terug naar haar kamer en passeer je vrij dichtbij naar waar hij stond, verstopte zich achter het gordijn.
"Zolang ze op het toneel was kon hij geen actie ondernemen zonder een afschuwelijke blootstelling van de vrouw van wie hij hield.
Maar de Zodra ze weg was, realiseerde hij zich hoe een ongeluk was verpletterd dit zou voor jou zijn, en hoe heel belangrijk het was om het in te stellen Ok. Hij snelde naar beneden, net zoals hij op blote voeten opende het raam, sprong de sneeuw in en rende de baan af, waar hij een donkere figuur in het maanlicht kon zien.
Sir George Burnwell probeerde weg te komen, maar Arthur greep hem en dat was zo een worsteling tussen hen, je knul trekt aan een kant van de coronet en zijn tegenstander aan de andere.
In het gevecht, je zoon sloeg sir George en sneed hem in de ogen.
